学校的模块化设计就像一个蜂巢，可以根据需要连接在一起的节点数量尽可能少。 世界上第一所3D打印学校将在马达加斯加建成Vanessa Bates Ramirez, 2021年2月26日，奇点中心 
 蛋糕的表面以蜂巢的六边形图案加强了它的名字。 这家新的阿塞拜疆面包店提供的故事和它的糕点一样好|Tom Sietsema | 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 WaveCel采用蜂窝状结构，可以在受到冲击时横向粉碎和剪切，以减少线性和旋转能量。 Trek WaveCel头盔诉讼，乔·林赛2021年2月10日b|外在线解释 
 如果你错过了它，中央的蜂巢代表“价值”，只有当所有其他周围的因素都满足时，它才能完全实现。 谷歌算法vs谷歌惩罚，由前谷歌员工Pedro Dias解释，2020年12月23日|搜索引擎土地 
 他们通过修补蜂王蜂窝上的蜡帽来做到这一点。 嘎嘎声和嘟嘟声帮助年轻的蜂王避免致命的决斗，Sharon Oosthoek, 2020年9月14日|学生科学新闻 
 这道菜是基于美丽的白色蜂巢牛肚，它来自牛的第二个胃，或网。吃什么:内脏 
 它像蜂窝状的，蜂窝状的细胞都被刀割掉了; 闪闪发光的金属溢满了精致的石英室。 亡羊补牢犹未晚查尔斯·里德 
 你一定见过印度玉米的“棒子”，扁扁的黄色谷物偎靠在蜂窝状的小细胞中。 环游奇妙世界bb0 G 大肠在 
 我迄今所描述的所有黄蜂的蜂房都是单层的，而现在，蜂房总是双层的。 国际周刊杂记，第一卷第二期，1850年7月8日| 
 约翰尼开始从他的包里拿出一个苹果，然后改变了主意，拿了一块蜂巢。 斑纹鹰头马身有翼兽|凯伦·安德森 
 花斑鸟嗅了嗅蜂巢，然后抬起头怀疑地看着他。 斑纹鹰头马身有翼兽|凯伦·安德森